好撚嬲 咁樣無左兩分

希古恩我屌你老母

佢死全家啦

係

moses勁過佢好多

希古恩食撚屎

再屌班死獌狗咁都無紅

呢樣真

多謝柏度 差啲一分都無埋